握手華安活絡油

香港邊到有現貨賣
老人家用完
但搵唔到
謝謝

各大藥房有售

唔該你幫我推post喎